\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Falado} 
\index[in]{Falado}
\index[vw]{Seefahrtslieder!Falado}

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/falado} 
\end{figure} 

\begin{tabbing} 
2. B\=ei der Berge \=Edelstein schm\=eckt die See w\=ie s\="u"ser Wein.\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf C\>\bf a\>\bf C\\
2. Bei der Berge Edelstein schmeckt die See wie s"u"ser Wein.\\

Sch"one Frauen st\=ehn im Wald, w\=er sie k"usst, wird n\=iemals alt.\kill
\>\bf G\>\bf a\>\bf G\\
Sch"one Frauen stehn im Wald, wer sie k"usst, wird niemals alt.\\

E\=in Mast ho, zw\=ei Mast ho, Dr\=eimast das ist F\=alad\=o.\kill
\>\bf a\>\bf E\>\bf a\>\bf E\>\bf a\\
Ein Mast ho, zwei Mast ho, Dreimast das ist Falado.
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. H\=ein Dreimast, der w\=ei"s Bescheid: F\=alado \=ist n\=icht mehr weit.\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf C\>\bf a\>\bf C\\
3. Hein Dreimast, der wei"s Bescheid: Falado ist nicht mehr weit.\\

Einmal Luv, und \=einmal Lee, m\=itten in der M\=ittensee.\kill
\>\bf G\>\bf a\>\bf G\\
Einmal Luv, und einmal Lee, mitten in der Mittensee.\\

E\=in Mast ho, zw\=ei Mast ho, Dr\=eimast seilt nach F\=alad\=o.\kill
\>\bf a\>\bf E\>\bf a\>\bf E\>\bf a\\
Ein Mast ho, zwei Mast ho, Dreimast seilt nach Falado.
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
4. H\=ein Dreimast seilt \=immerzu, r\=eise, reis\=e, \=ohne Ruh.\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf C\>\bf a\>\bf C\\
4. Hein Dreimast seilt immerzu, reise, reise, ohne Ruh.\\

Halst und wendet w\=eit und breit, s\=eilt bis in die \=Ewigkeit.\kill
\>\bf G\>\bf a\>\bf G\\
Halst und wendet weit und breit, seilt bis in die Ewigkeit.\\

E\=in Mast ho, zw\=ei Mast ho, Dr\=eimast, wo bleibt F\=alad\=o?\kill
\>\bf a\>\bf E\>\bf a\>\bf E\>\bf a\\
Ein Mast ho, zwei Mast ho, Dreimast, wo bleibt Falado?
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
5. \=Ewigkeit, o S\=eligkeit, z\=ieht nun an d\=as sch\="onste Kleid,\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf C\>\bf a\>\bf C\\
5. Ewigkeit, o Seligkeit, zieht nun an das sch"onste Kleid,\\

singt nun aus und Gl\=oria, F\=alado, jetzt s\=ind wir da.\kill
\>\bf G\>\bf a\>\bf G\\
singt nun aus und Gloria, Falado, jetzt sind wir da.\\

E\=in Mast ho, zw\=ei Mast ho, Dr\=eimast ist in F\=alad\=o.\kill
\>\bf a\>\bf E\>\bf a\>\bf E\>\bf a\\
Ein Mast ho, zwei Mast ho, Dreimast ist in Falado.
\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}
Worte: m"undliche "Uberlieferung - Weise: Hans Leip\\
FA: 76 GB: 108
\end{angaben}
